老老實實有方法令連登變返以前咁高質 只係D人懶唔做姐

只要有連登ACC就可以不停開POST同回覆 五毛同PR只要瘋狂開新POST
就算每人每5分鐘開一個垃圾POST OR推垃圾POST 成個連登都唔洗睇了
但係解決方法好簡單 只要由大多量非5毛的會員選上一個代表
整一份五毛PR名單 (必須有大量證據) 出黎 之後叫連仔全部踢走哂就可以了
D會員又唔係同連登簽左合約被BAN要賠錢 踢人怕條毛

只要由大多量非5毛的會員選上一個代表

mission impossible